監警會請IT

In-house system admin
$33,350 with 5% cash allowance
Degree in Computer Science

IVE仔做唔到

IT狗大把工搵啦
成日都揀工
唔係工揀人

人工高唔張建宗唔做

做support要CS做乜, CE/IE好過
事實證明監狗會真係冇撚腦

幫黨軍做野仲要得33K甘少
睇唔起人都要有個譜

True
CS會讀support related既科咩？domain係咩都唔知啦

Entry Requirements:

A Bachelor Degree in Computer Science, or equivalent;
Level 2 or above in Chinese Language and English Language in the Hong Kong Diploma of Secondary Education Examination (HKDSEE), or equivalent;
At least 3 years’ post-qualification related experience in user support, server administration, IT project implementation, maintenance, documentation and user training;
Solid experience in core Windows infrastructure, including Active Directory, certificate services, SCCM, WSUS, GPOs;
Solid experience in with Hypervisor Virtualization such as VMware ESXi or Microsoft Hyper-V, Backup and antivirus software;
Knowledge in networking and firewall, Citrix Netscaler and XenDesktop will be an advantage;
In possession of industrial certifications, e.g. CCNA, MCSE, etc. will be an advantage;
Able to work independently and as a team player; and
Good communication, interpersonal and analytical skills.

讀CS都係做揼code多

呢啲位請個有經驗嘅IVE好過CS Degree啦

要求3年經驗先33k，食屎啦，等於呢度d巴打一年經驗轉工價。3年經無45k狗也不屌

IT狗²

3年45k

政府工同大專大學一樣
請人Degree係入門

垃圾機構請返d垃圾就得架喇